連狗，我個即時熱門呢？？？

咩料阿，d po去曬邊

69 維穩mode

連狗del 一個po連登仔開十個

而家夜了
冇人回post
所以全部post都係即時冷門

。。。

仆街 會唔會係網絡封鎖

咁恐怖？

Snapchat同連登都收皮

我就唔信一個熱門都冇，被人招安了

英國上都見唔到

消失咗

我都見唔到

冇咗，molamola

我重以為得我一個係咁

same

不安

即時冷盤

啱啱喺日本落機正想睇連燈 點知個熱門乜柒都冇仲以為日本ban咗唔俾睇

心寒

好在 我仲以為我問題

電腦大爆炸！

+1

加拿大都睇唔到